League of legends 集中約戰/討論區

見LIHKG開左咁耐,都好似未有POST 講呢隻GAME

歡迎大家討論約戰

查下戰績

打RANK 時可以查下拎咩英對線

查下SKIN 係咩樣

至於呢個網幾乎係百搭,咩都可以查到